弱弱一問有冇人係外國都照舊10點鳩叫

就嚟返外國讀書 好想10點鳩叫但係又唔敢 驚無人應又俾人屌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

外國個邊又好似唔太好，除非你住china town

唔係丫 但我知我果道多香港人同中國人

有冇人share多啲英文文宣？
念住努力AirDrop比外國人

多外國人你又咁叫會變煩膠，因為唔知你叫乜

多手足同支豬就

唯有努力airdrop
同埋落club前扮醉大叫舒發一下

我都想有人同我嗌
不過我住嗰區冇聽過人講廣東話
見到有香港人咪面對面用一般聲量講

Brisbane 嘅唐人街得嗰幾間舖仔
其他舖頭都搬扯哂去第二度

反而喺中國人聚居地嘅Sunnybank好多人講蝗語
只係怕一嗌 佢哋就幾百個圍住自己

我都驚